用鍵盤滑鼠打ps4 槍game巴打麻煩入一入嚟

想請問下你地用緊邊一隻，上網睇sony 有隻認可嘅係咪最好？
講下你地用緊邊隻，如果可以嘅話可以講埋邊到買

無人用鍵盤滑鼠玩？

hori

go pc la

開掛咁

mouse狗死全家